好多謝今日出黎遊行既香港人

本身以為今日會因為父親節原因最多只係會有150萬

點知今日勁到連告士打道同駱克道都封路畀遊行人士

每次救護車黎都係摩西分紅海咁散得勁快

最令我感動既係係警察總部屌完啲警察之後大家叫咗好耐香港人加油，場面好震撼

香港勝在有你

喺警察總部面前屌鳩班黑警 心情好爽

大家都好團結

真心響警察總部門口撚班狗察，好撚爽
黑警！毅進仔！釋放被捕學生！好仔唔當差，當差正仆街！毅進仔食屎啦！

好正
有啲鬼佬一齊屌

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導